安仔同賓穎做愛有冇戴套？

聽講啲鬼妹仔唔興帶套

關你撚事
返去打飛機啦你

興顏射